大逃殺FPS《群狼逃殺〈Fear the Wolves〉》宣傳片公佈

E3：《群狼逃殺》宣傳片公佈

《群狼逃殺》由《潛行者》開發者組建的新工作室Vostok Games打造。在這次公佈的宣傳片裡，我們可以看到玩家在空投到切爾諾貝利後，開局只有一把斧子，你需要搜刮地圖，獲得裝備，然後面對輻射環境，人類敵人以及變異狼群等多種挑戰，成為島上100個人中最後一個活下來的人。